銅鑼灣比五區開花更好

1. 港島一帶一條直線 由北角到西營盤
狗只有兩種方法驅散示威 推進或者包抄
而港島正正避免咗狗最危險既戰術 突襲

旺角係狗經常用突襲戰術既地方
前面係防暴 左便就係速龍 不斷突襲之後拉人
係港島 因為狗同手足保持一定距離 速龍好難出場

港島為勇武手足提供好大既撤退空間
當然空間係由和理非手足製造
而和理非手足會有被拘捕嘅風險
和理非手足面對既係票控 或者非法集結
勇武手足面對既係暴動罪 甚至係被消失

2. 正因為港島一帶一條直線 所以都係最易聚人
有七到八個站出 而狗都冇可能封得哂七八個站
只要其中一個站推到去銅鑼灣 狗就會棄守銅鑼灣 因爲佢會面臨示威人數不斷增加的風險 但佢地一定會重整旗鼓 之後打散示威人群 聚到人之後撤退 先係我哋目標

3. 作出宣言 過去停咗三四個月嘅示威活動 應該以聚人為目的舉行一次大型示威 等連登以外既香港人知道 我地冇放棄 今次運動會再推向高峰 希望佢哋加入 同親身支持我哋

最後祝大家 武運亨通 聽日見

【致所有送頭論的同路人】